工程狗做野未？[81工程師聯署撐警促市民克制]

聯署者有多名工程師學會前會長:
梁廣灝朱沛坤
張志剛
黃澤恩
蔡健權
陳健碩
陳福祥
詹伯樂

其他聯署者
「香港橋王」劉正光
市建局行政總監韋志成
港燈行政總裁尹志田
中電前總裁兼現任中電學院校長潘偉賢
新創建集團行政總裁兼前發展局局長馬紹祥
合和實業主席胡應湘
工程界立法會議員盧偉國
沙中線紅磡站鋼筋問題獨立專家顧問嚴建平